你覺得最感人的GAME TRAILER係邊一條?

無玩過呢隻GAME,但覺得TRAILER整得好好

Anthem

刺客 大革命

一樣
個陣配埋香港既政治真心正